聽日個買蘋果日報challenge算唔算係自爆？

見到話買份蘋果影相再upload上社交媒體
再#weneedappledaily
班黑警多謝你慳返咁多功夫入data base
一部超級電腦自動入曬有份hashtag既人

咁都好驚
自我審查

提左成年網上一言一行要小心
買蘋果就買蘋果，訂閱就訂閱
係要搞埋啲濕鳩野引人自爆
聽日睇以可以cap到幾多public acc既傻豬先

樓主戇鳩 拉

聽日就cap曬ig D傻豬上黎

係黃店買野食都危險啦
搵人企一日係度影
跟埋返屋企都得

驚乜9
除非你以後唔表態

計下人力物力成本先喇on9
而家你成班自爆
佢唔完全唔需要花費任何人力
一部電腦就可以cap曬

買份報紙都要驚,咁以後日日喱係屋企念力救港算啦

收皮啦放負撚 拉

咁你依家用緊全港最大反政府論壇唔驚？

你都on9嘅
買份報紙都驚
你縮返入老母個閪度啦

Cap左咁又點呢？
Cap左唔使查？
Cap左就會彈曬住址出黎？
咁之前就唔使叫人反跟蹤轉幾次車先返屋企

自我審查都係香港見到 好撚唏噓

咁驚就走啦，留喺到托咩

咁都驚我唔該你即刻移民啦

咁撚淆底做乜撚嘢呀

Like apple daily都中啦咁

唔好出門口同上網

咁咪po個文宣都要驚?

完美演繹寒蟬效應

連登係反共，你仲上?

驚閪

咁聽日係唔係食個蘋果都要驚

屌你老母
買份報紙都驚
懷疑緊你係咪5毛

入咗database又點 拉曬幾十萬人呀笨

食飯都會哽死 你又食？

買份報紙又爆啲咩呀? 犯法呀?

咁都驚既人其實冇咩存在價值

自我審查夠未？

In VPN we trust

買份報紙都驚卵到咁 睇黎平時文宣發夢你都無份

用連登你又唔驚？

一批果迷又有得炒賣喇

佢係黃而又仲keep緊public account嘅，po唔po個challenge都黃啦
再講，咁係咪新聞都唔好share，文宣都唔好po
會俾人發現

拉夜媽媽開on9 post

樓主死撚左佢算
半夜出on9 post刷存在感
無論真膠定假膠你都係食屎狗

就黎連呼吸都有罪 一齊唔好呼吸自殺呀笨

又block 一件，樓主垃圾

有病去睇醫生

買報紙又犯法

唔好上連登了 好危險

我成個IG都係反佢老母送終 未驚過

恐懼撚
不如話天眼影到你入黃店 又驚一餐好唔好

正正經經買份報紙有咩問題？你咁驚不如連登都唔好上啦

咁你quit 連登啦傻閪

係呀 你自我審查完先出黎啦，吃相很難看

DLLM
屌樓主唔該用不推文

咁撚驚搬去深山養老啦on9

買報紙都犯法？
自我審查正中下懷

係
做樓主條女應該前世做得衰嘢太多
識著個咁撚廢既男人

唔明影份報紙自爆咗啲乜？
政治立場？
大佬你是但係街捉個後生少少嘅
都好大機會係黃
咁係咪個人生存已經自爆咗？

python InstaPy

DLLM
要自爆一早自爆晒

之前1蚊PPS 交錢
班手足個個都自爆咗啦
爆埋銀行戶口比政府添
係咪又乜柒都唔做呀？

拉

點解屌樓主
佢講得冇錯啊，係IG hashtag ，黑警可以透過IG搜尋個hashtag黎知道邊d人係黃，從而進行濫捕行動。

好多人話買份報紙都驚?買報紙的確唔係驚，話知你買L曬全香港嘅蘋果日報，係IG hashtag先係真正問題。

又有d人話自我審查，我寧願自我審查都唔想比黑警拘捕，更加唔想見到真正好撚鐘意香港嘅同路人拉。

買份報紙都驚 你不如自己送中算啦

幾個月前可能我同認同你講既野

但係反正依家後生既有殺錯冇放過

屌 求撚其啦

返屋企訓教啦學人革命 買份報紙都話驚

乜都驚一世係屋企練仙咪唔驚囉

念力救港

生少個腦

白痴

同講句stand with HK 一樣，如果買份報紙/承認買咗份報紙都要做賊一樣咁驚，不如，捐番入老母個閪果度啦。

在已de-personalized Social media 分享，戴哂頭盔，有咩問題啫？

咪就係，係度散播恐慌

自我審查
自我閹割

就咁整個hashtag，係都拉曬左成個民主黨都未到你啦
你不如話中共拉曬全部有份like 蘋果FB嘅人啦

你咁定啊，黎智英，周庭就係一個開始，之後就係Gphone，本土派，循序漸進，你點知下個到底係唔係你。

技術問題，驚閪咩。

驚咪用假ac囉廢柴

買份報紙都驚到自我審查